普巴開live唱It’s coming home串英撚

唔洗返英國

And Pogba took the chance to mock the Three Lions after France beat Croatia 4-2 to win the competition for the second time in history.

While holding the World Cup trophy, Pogba said: “It’s coming home.”

But then the Manchester United star realised his mistake and he apologised as he looked at the camera awkwardly.

After being told to “do what he likes” by a team-mate, the France ace then belted out the chant again.

放心，曼聯都無乜英人主力

C朗果陣都番到 驚春咩